李光洙趁《RM》開播10年講真話：對智孝有點遺憾

韓國人氣綜藝節目《Running Man》（RM）今年開播10周年，雖然早前遭強國小粉紅轟辱華，但無損節目受歡迎，明日《RM》將播出最新一集，由於是2020年完結前最後一集，所以節目組亦安排成員互相公開「傷心的事情」。

現場一片譁然
於明日播出的一集中，節目組要成員誠實地寫出對成員們感到遺憾的事情，當中李光洙表示對宋智孝有一點遺憾，即時引來現場一陣子「騷動」。光洙更大爆：「10年前第一次拍攝的時候，對宋智孝有一些遺憾。」由於光洙經過10年時間才將心底話說出來，令錄影現場眾人一片譁然，楊世燦即安慰光洙說：「這會讓人傷心」，令智孝更加驚慌失措，觀眾都好奇到底智孝對光洙做了甚麼。

又劇透

下文呢？

唔洗睇了